王剛連芡汁都識既？

咁專業

做廚師，唔撚識
做乜撚廚師

大把劣食鋪頭喎

真係會屌徒第學廚好辛苦

唔好睇大陸人野啦好心

香港冇高手肯分享呀

一齊j 72娃未

佢真心高手

大陸佬煮野食係叻嘅
仲有車衫 其他就

香港高手：搞個課程先收幾萬學費先
咩都講錢

有睇中華一筋，見佢𢳂啲豬油出嚟好似雪糕咁好得意

點解唔睇得

現在是技術總結

大陸人唔講錢咩

佢地呃錢勁過香港多多聲

睇大J啊唔通

唔會睇大J

但我真係唔會睇人煮竹鼠

叫人大陸嘢就唔好睇，問你唔通睇大J就屌人煮竹鼠，佢煮過幾多次竹鼠?

睇咩係個人選擇，啱睇嘅係大陸人拍又有咩問題

一道非常美味的XX炮製完畢

我唔明唔睇大陸野同睇大J個關係係邊

姐係我反共就一定係撐侵?

係呀, 睇CCTVB, 食藍店, 奶共都係個人選擇, 我又未去到CC台咁痴線要批鬥, 我都係勸樓主睇少d

就係你呢啲人反共反到咩都反，唔理好唔好睇，一味叫人唔好睇大陸嘢

屌人食藍店之前唔諗諗下啲黃圈啲幾垃圾，啲人幾虛偽

睇職人吹水好過睇呢個支那人

我勸都唔得?
我幾時有屌?

反而你第一下就叫人睇大J真心唔知個關係係邊

唔睇大陸野=得返大J睇

同支那人成日講唔用大陸野你乜都無一鳩樣

個世界70億人, 原來唔睇大陸野=睇大J

睇大陸嘢有咩問題

香港有黃廚教喎
仲要職人星星
洗撚睇支那

就係唔鍾意支那

佢地又會話人係呃錢, 垃圾

佢識唔識煮竹鼠先?

問你唔通睇大J係問你叫人唔睇大陸嘢有咩好睇

算數啦唔好晒口水叫藍屍唔好睇支那嘢

你真係ON9架, 原來叫人唔睇大陸野=叫人睇大J

依條撚樣最愛吃竹鼠

我成日都話大J D 片好多都好垃圾, 咁唔通我意思係叫人睇王剛?

快啲投胎啦，唔係出街好似梁頌恆咁

理解能力有問題

拍得唔夠大陸仔好睇咪唔睇佢，黃就要睇佢㗎喇

今天跟大家分享一道家常菜

個樓主PR狗又sell支那野順便洗板

點解會唔識

食藍店買藍店理由

睇鄰國野有咩問題 你覺得自己係中國人先會憎

日本人抵制韓國嘢唔通佢哋又覺得自己係韓國人

藍絲食藍店買藍店睇支那嘢邊使理由

職人吹水，唔熟唔食

支那, 不了

雪凍左既動物油乜都似雪糕

唔睇支那野還唔睇
但係職人吹水算把啦 茶餐廳級數點同大廚比

竹鼠根本已經人工馴養有好耐歷史，根本唔係野味
唔通禽流感又要屌人食雞？

妄自菲薄

有認真睇過就知個分別

樓主Imaginary Gatekeeping

逢支必反既話其實你仲有冇獨立思考
的而且確支那係有好多閪嘢假嘢
但無可否認亦都有唔少好嘢
呢條友係真係有料到既 睇佢片真係學到嘢